要求唔高, 有個好似李彩讌媽媽咁嘅女朋友就滿足

好想畀佢瘋狂照顧同埋教我韓文
當然性愛都不免要兼顧下

咁都叫要求唔高

圖呢

搵唔到

要求唔高 有個好似柔寶咁既女朋友就滿足

你星期日去中環是但搵個賓妹都得啦

想要鮑姐

要求唔低, 有個好似李彩讌媽媽咁嘅女朋友就滿足

彩讌=醜女版陳展鵬

佢個樣好克人憎

應該幾扭得幾un得 日日睇佢twerk就滿足

巴打係咪聾撚 唔驚俾嘈婦嘈親

你一定係PD489POST班傻西

淨係得sex
好shallow

導ching 是油飯？
你唔愛多賢啦咩

睇女睇到咁弱智真係得個班人

我愛權F
我愛英妹
我愛YENA

咁姐係唔愛油b 啦

NOT MY TEA